有咩活動可以識到人？

小弟外國讀書 近排放假番左香港 原本想搵番d中同出黎玩 不過佢地個個唔係番工就番學 好難約到 所以想問下有咩活動可以識多d人？

義工

公園跳飛機，
Ymca打康樂棋
買爆旋陀螺落街同人鏈過
去買怪獸卡同人換
大撚把方法啦

你為咗識人而做義工，好快會悶同頂唔順。